[運登有愛] IU"投機爭議"事件反效果, 更多的美談被公開..真的人美心善!

讚好是給知恩的

我老婆

555iu世界第一555

等睇有人話成件事根本係iu自己搞出黎造新聞造形象

李知恩因為那些未經證實的惡意謠言而不得已公開自己及母親所生活的環境，公開后不僅證實了IU所言，而且從照片中還可以看到IU有將粉絲們送的禮物好好的保存在自己的工作室中，這份善意不應該被辜負，請那些污衊她的人向她道歉！

老婆BB好完美

我懷疑係你造
洗好8月15未